今日同個師傅傾偈，佢問，點解要周圍破壞但唔圍禮賓府？

大家有咩睇法？

點走

講左百鳩幾次 地勢難走

佢話橫掂俾人拉，如果有200萬人裡面有10萬人去，都得啦

之前咪試過和平去禮賓府 有曬新聞

但你有你係出面熱辣辣靜坐叫口號

佢有佢涼冷氣睇電視

邊個話預咗俾人拉？

建議樓主做資料搜集先開post

師傅係藍絲，話得咁少人梗係唔得啦，你地話有200萬人

唔止謝sir，連er er er sir都……

日日對住d藍絲，人都癲

講左好多次，走唔甩，盞送頭。
仲圍?HIT & RUN 最有效率。一個都不能少。